中國人不過洋鬼子父親節母親節新年聖誕及復活節

都唔會過印度傳入嘅佛誕同鼓勵他人自殺嘅端午節。中秋節鼓勵用月餅作反自然都唔會過。

真正中國人嘅節日就係清明同重陽 齊齊掃墓

重有10月1支慶日😅😑